香港天文台真係垃圾

次次預測都錯嘅 真係冇撚用

燈神